香港酒店討論

見而家房價咁平
想離家休息下
（家事太煩）
Agoda見悅來350一晚
仲要有桑拿室健身室（唔知包唔包）
逢周末去下休息都幾好

唔知巴打絲打有無其他酒店推介

諗住係酒店摺埋一日 食埋晚市自助餐就

最平住過荃灣絲麗酒店 172蚊

黃既酒店好少...

包gym房？想酒店hea一日
好掛住日本酒店大浴池

九龍灣君立酒店, 幾鐘意間房設計
可惜位置比較唔就腳

荃灣悅來？附近環境好似麻麻

eaton

Silka 同埋同集團嘅都。。。。

帝京 真係爆房首選
400 幾

汀蘭居五百幾雙人連埋半自助晚餐
要係荃灣坐shuttle
避下世唔錯
不過野食麻麻
同埋呢個價無海景動房同無得煮野食
要出番荃灣先買到野

張雙人床係兩張單人床褥拍埋

我都想搵一間自己一個過一晚
Target 250樓下

萬豪會員+1蚊晚餐/buffet優惠

其實荃灣如心真係幾抵 個Gym Room OK 間房都幾好

300幾一晚真心抵 係衰在多大劣人

上星期訓咗帝京 一晚連自助晚餐 1350左右二人房
兩張雙人床好闊落 有碟朱古力幾好食 紅酒就好難飲

打算試埋荃灣如心 見佢依家promo 968二人連自助餐

查左呢間有人中過肺炎
想搵所有中招名單

上次去過愉景灣酒店
對住個海啪啪啪 個感覺好撚正
早餐都OK

已book

好快俾人book哂
fb一大堆blogger係度推緊

個HK Stay 酒店打字有語癌咁款

睇佢好過人妖小斯啦

都係嘅 人妖真係不了

今朝九點鬆啲就book

weekend 定weekday, buffet 會唔會多人到乜都排隊？

講緊帝京

未聽過住酒店有唔包gym既

係香港仲要住4星酒店不如唔好住啦

呢兩間又舊又殘

帝京自肋餐廢加本身都廢

如心d房好唔舒服好舊

我食星期日 滿座咁滯
不過我6點入座啦 兼且4個人+連book房 派位坐正拎餐位好方便
係拎龍蝦&生蠔要排隊 但都係排2-3分鐘已經拎到 好快

本身揀如心都係貪便試下
不過依家打算改去尖沙嘴太平洋
又係做緊優惠 968 二人連自助餐

有無試過海洋公園間Marriot?
見佢breakfast + dinner buffet + 1 night = 唔洗二千

佢個buffet垃圾嚟 認真
不過間酒店環境同房都唔錯

抵啦呢間 又新 係遠左d

呢間都好舊 自助餐麻麻地

600樓下淨係過夜 想酒店個地點方便啲 舒服啲 有冇好推介

香港其中一間最鍾意嘅酒店

dinner buffet未試過， 早餐好ok 好過hotel icon 同埋其他同lv

帝苑

黎緊會試下

唔係掛 早餐全部嘢都無味架喎

book咗今日星期六日
尖東個間 嘉福州際 package

SilkA dorsett同一個集團 又舊又藍d location又差 千祈唔好卜

如心荃灣有冇包膠？
好似幾抵屌

間房裝修舊到好冇情調
木地板... JM9
係個buffet 唔錯

不過呢期佢地狂做promote 你預2點到3點checkin 條龍長到閪咁

點做member

register

邊個package。 幾錢？
佢好鬼多
睇到眼都花

加1蚊果個係早餐buffet wo

有fd子起北角城市花園度做話呢排好多人去呢間爆房

自膠
我依個係7月

可能要入code
MRM
MR5
呢兩個都試下

加$1晚餐有早餐/晚餐兩個選擇
晚餐嗰個差唔多已經比人訂晒

下，住過幾次都OK喎 黎跟住多次睇吓點先
好過帝苑，千禧新世界，hotel icon 個d

加$1 dinner 賣晒姐 佢個dinner set 好唔掂

最近住過無數咁多次，其實我又覺得冇大家想像中講得咁差嘅
可能因為我要求唔算高，我比較鍾意嘅景觀開揚嘅
如心算係fit晒我要求
有一次咁岩住到高座嘅海景房
都只係四百幾蚊咋

至於buffet佢本身都唔係高檔路線,
食物質素只能夠係話一分錢一分貨
如果係買package嘅話就可以一試

唔知優惠完咗未，九龍香格里拉官網訂都係連稅850蚊，重要朝早10點可check in ，到第二日下午4點check out，勁抵

咁撚平？
4百幾？

因為我果次星期五check in, 同埋好似係四月嘅事，嗰陣仲算平

d房又舊又殘 同埋長年俾大陸人住臭曬 幢野又邪

呢間都勁貴 香港整酒店真係得個貴字 裝修好賓館feel

高座好少少嘅我諗
低座就真係

高層新個d都好舊 成日覺得有陣大陸味 佢d裝修好唔舒服 陰陰濕濕

依家都無咩點平

想搵ritz car連cafe 105 buffet邊個blogger promotion最平

依家真係過夜同時鐘差唔多價

香港仔如心幾舒服，
係衰在附近冇餐廳要嗌外賣

呢間抵呀
新裝修，近海，delay checkout

不過爆晒我 book 唔到，去左book Marriott 會員+1蚊 package

前日我book 仲有

+1蚊食中餐，4點checkout

灣仔萬麗？

勁山卡啦

一向都多

呢啲偷食一流，
一定唔會撞到熟人

食埋萬麗個buffet，
啲蒸龍蝦好正，
又有生蠔

申請做萬豪會員跟住入code或者搵package rate就有

咁慘 我去親都有不過好耐無去 無蒸龍蝦跟本唔值得去食

而家仲會唔會浸浴
好想試但怕唔衛生

咩房型

無人討論黃店逸東酒店？

應該都三千幾？ 而家3千幾 k11都住到 抵到爛 好似成千尺

買個浴缸condom 套住

有手帶人住
利申 聽講

帝京有無?

藍架

依家做完優惠咯~
上個星期先住完, $1400海景房, 服務幾好~

如果大家有儲開SHK集團商場積金, 可以用積分+$1680換到 四季酒店一晚連早餐~ 非常之抵玩~

就咁上官網就得架啦？

有沒相睇睇

係 做最basic個會員已經enjoy到呢個promo

太舊了 個三支香都舊到癲

係啊 所以k11真係好抵

唔係個個房型有

上年好平嘅時候 連續住咗10日

呢個package 絕對係近期最抵

K11 artus 官網啲promotion都幾抵屌

咁你只去Eaton 吧

等男朋友返嚟就......

其實係同埋佢普通房嘅大細拍得住人哋套房

你諗住book邊間不過唔好對啲房有咁大期望

我中意海景，但我未揀到。男朋友話可以唔理價錢

咁就bk rc啦 佢有個海景連自助餐 對住個維港夜景黎啪

好貴呀ching 等週年紀念先去。北角有間都對海，幾靚

佢就想我喺窗前跪低服侍佢Dee dee

Hyatt好抵 不過遠咗少少 印象中$1000都唔使

有畏高百幾樓望落去j都軟

一一上IG就見到，我都住港島

不過佢d房好細

之前有睇到個post係 荃灣酒店86/F 睇巴打啲相好靚咁

仆街佢影到好大咁

23.5平方米

仆街了，細過佢屋企廚房 有咩好推介？我有上網睇，但唔識揀

海景既話 萬麗其實ok 不過呢排咁full 揀返海景房穩陣

好人一生性福

萬麗呢排有promo都抵玩
好似仲出左6折voucher

P牌妹妹 評唔到分多謝你

book 左父親節promotion 今個星期六去好抵屌
識人係入邊做安排定靚房同其他嘢

想問下悅品天秀點
條女住附近想就番佢 但好似伏伏地

紙巾得廁所果度有, 廳冇
冷氣夠凍咁
搭lift要do card, 私隱度高
但隔音差

隔音真係。。
聽格黎房扑野， 由低至高潮再射埋， 完全聽到曬。 夜晚12點扑一次， 點知朝頭早 9 點又黎， 成晚都訓得唔好

有無人知Hyatt Centric兩張單人床拍唔拍得埋

紙巾呢個問題好多酒店都係咁
marco polo, marriott 都係得一盒係廁所
可能因為我住cheap 房

帝景？見500幾有交易

帝京

全部都4000幾起跳
係香港住1000都唔捨得

試住咗海洋公園萬豪酒店，體驗相當唔錯，萬豪應有嘅嘢佢都有。

嚟緊會試西貢嘅The Pier
一齊煮飯仔

訂咗七月頭住deluxe Victoria Harbour suite 同spa 加天龍軒dinner
咁大個人都未住過一百樓以上

Upper house Hou jeng
Andre Fu

紅磡間Kerry Hotel掂唔掂？

好新 幾好

兩張床...

無記錯巴打好有錢成日住靚酒店wor

book rosewood 入manor club啦

Rc佢開嗰陣我已經想試不過當時有得去旅行唔會考慮係香港住酒店
Rosewood 個design 我唔太鍾意
反而有興趣想試st Regis/upper house
有錢我都想住呢啲service apartment

Hyatt Centric好多人

住過 真係幾辟

住過一兩次
有次係沖涼房執到玻璃碎
即刻投訴

隔音差到爆
試過凌晨聽到隔離啲蝗
勁大聲傾計
一早個蝗仔係咁喊
個老母係咁屌

附近咪嘉湖算
個浴缸都大

聽日試

千五蚊其實都好貴

因為我見有得煮飯仔嘅酒店唔·係好多

所以我去酒店會搵花酒沖乾淨同消毒個地下先

可以一戰嘅有冇包個和式早餐？
個早餐好正

周末多人到七彩，一家大細
平日應該好好多，但無假

有無人試過帝景？
同埋如心官網好多時都係低座，我見無高座揀，點先揀到

Eaton母公司都係藍

check in時加錢可以轉高座

嘉湖個wifi超慢

趁低價，住多啲。一陣通關，啲價全部on9

咁計既話，eaton 管理層都有藍添

絕對係 個個星期去五星 今個禮拜到半島

我覺得唔好幫佢冠上黃店之名 當佢普通大集團好過

加幾多

我而家住緊荃灣如心超正，住如心一定要高座70樓以上，3百幾蚊一晚真係超值，比個景你哋睇吓先，這張星期六黃昏影的

個景靚都無用 d房同服務西到

呢個真心正
個泳池又大酒店又大
附近又多黃店又有aeon

有無人住過Kerry hotel 想試下

個club幾好， pool有少少細

起碼一倍
幾時見港麗會拍住klook做優惠仲要海景房包三餐，包過夜泊車，仲要晚餐張單已經貴過成個package既錢
套票2800 ，但餐飯張單兩個人係3千幾

個pool係咪影相先顯得大
Weekend會唔會好多人

如心喎講緊

邊度book? 我上官網同agoda都係得低座

你住過？你住高座定低座，我叫好彩，我屋企裝修就租這裡，房大和靚，景唔駛講添

我間房就真係唔錯呀

電磁爐係我自己帶去，我鐘意自己煮飯食😂😂

我之前係係官網book

呢間梗正啦，L形窗兩邊都望海，可惜唔平

早幾年連wifi都冇

唔驚alarm響？

唔驚，🤫煎炸嘢都ok

你幾耐之前book?二三月book定？

哦，因為你長租所以佢先有offer靚房俾你

個景唔差

上年住過好多次，高低座都住過，低座尾房係家庭房，雖然係29樓但係有L形窗，而且離其他樓好遠，所以全晚都無拉埋窗簾。
有一次住85樓，唔係海景房，但因為超高所以個景都好靚

三月尾，原本只係訂兩星期，點知住到而家😖

唔知呀，真係要睇佢比咩房你

今年住咗不下十次得一次上過60/f以上

呢間三百幾一晚?!

我間房有兩邊窗，一邊同你差唔多

係呀

住如心一定要住得高才可以

要靚景就要付出

vic?

Hyatt centric

你哋長住客已經霸哂咁濟......

次次住都係呢個房型 真心不了 好舊 d裝修又7

個shower位突出黎唔知做乜鳩 又貼張紅色野上去

個shower係自己放係這個位，原本係放係衣帽間那面，但我覺得放在這，方便我著鞋出門口，紅色嘢就因為小弟新婚自己貼的

我這間房型真心唔舊，或者係樓層問題，佢安排過我住三種房型，這間我覺得比較適合我

不過呢啲人夾人自己住得舒服就得
如果講用木Design 自己鍾意upperhouse個款

我覺得最差房型，係相這間，我住了一星期就叫佢比返之前間我

如心自助餐唔掂。。。

唔記得畫走床上嘅嘢😂

我完全冇去食過😂😂

唔知有冇人一支公租間靚房 hea 呢？

請問係T1 定 T2既房型？？

T2

有無人住過K11 Artus

全部都係果欄

Grand Hyatt 同萬麗呢排都有package 幾抵屌
佢地用同一個泳池 , 但好正

因為佢有分tower 1同tower2 ,無記錯tower 2係新啲

我都知呀tower 2即係高座，而家都好少住到

有冇人住過murray

抵呀 星期五入住冇咁人多
六日多人到hihi
其實早午自助餐walk in去食加埋都6百到 變相房係免費 我係咁諗
不過早午自助餐連住食真係搞唔掂

有冇巴打住過北角Hyatt Centric? 9百幾蚊又包早午餐好抵

Yes 係新..但我覺得麻麻地 嘢唔算好食 房又唔太
我都係俾依個價引咗去

如果以服務黎講
文華超哂班

巴打rosewood你book邊間房可以用佢個club？

星期六日超多人

雖然佢大堂係舊咗啲
但係佢suite 仲係好新好靚，而且佢主打係sell服務
自問住過全世界咁多靚酒店，
其他酒店既私人管家服務都唔及佢個service team做得咁親切，而且仲會好多心思比surprise 你。

有冇巴打試過木的地

裝修好舊 其實應該換下啦成間大陸賓館咁...

君立 新酒店黎 係隔涉左啲但附近有emax/ mega box 都住過兩次 啲野都乾淨同埋check in/out見到都係香港人 係隔音差啲

知唔知咩黃酒店接隔離

幾多 ☆?

怡和集團

有，佐敦嗰幾間都試過晒 $400 左右木的地係可接受，貴過呢個價就Eaton 啦

sor ching, 以為你講佐敦嗰間添自膠

有 lounge 但無餐廳

黃金海岸

住左咩房型

最普通咋

冇浴缸wo

係 敗北一

同埋房都算細 我諗得19-20Sqm咁上下大 ....

我會揀有浴缸個package
你食左邊間餐廳

couples package?or staycation

留名

講起仲嬲。
早餐 正常。
咁佢咪有個lunch 嘅

我最後加錢$400要咗dinner
個dinner D嘅好重味。咩都濃到死

buffet 定泰國野

Dinner 係食set 咋。 泰泰地又泰唔晒

你記得唔好轉

無入酒店坑就求其, 香港酒店黎黎去去都係sell 維港景同就腳

諗緊加少少去Conrad 好冇
點解諗hyatt centric 係因為近我屋企
咁hyatt centric 有冇咩優點

未試過Conrad 無意見
有 就係新

點解近屋企會係賣點

有冇巴打知邊間酒店有now睇英超？
暫時剩係去過帝苑有

conrad好舊

尋日rosewood spa買一送一，一個人平均1000左右，抵到爛

有線同bein sport夠唔夠做

有冇話點先book到tower 2？定係check in嗰陣再畀錢upgrade先得

唔得，要now先有得睇

checkin禮貌同佢講聲睇下有冇機會
再唔係訂完打去同佢講留房checkin俾錢upgrade
不過tower1 2 其實都好貴

唔該巴打

都好舊先岩

睇岩邊間打去問

如心死過人都夠膽住

好多連登仔話平就9沖

窮鬼最可怕

有咩平靚正嘅酒店有浴缸就最好

平平地有浴缸都唔錯

book harbour grand 中伏
見佢住一晚又回$800 都用來食自助餐幾抵, 點知未開
個房型又唔比取消, 局住要住..

Lunch食佢個le188囉、景係幾正既

想知生日bk酒店會唔會有啲咩住宿優惠
遲check out/ upgrade 嗰啲

邊間自助dinner甜品好食

女友8月生日 想book間5星酒店自助晚餐 唔使過夜 咁多位巴絲有無推介1200左右筆直

岩岩BOOK佐8月君悅 staycation package
$4000一晚, 住行政客房入lounge (果個180度窗好好J)
再包埋$1000 消費額(諗住食 grand hyatt steakhouse)
如果唔選擇要$1000消費額
可以選擇食自助晚餐/GRISSINI 套餐
好期待入佢個lounge

Alva 帝逸 兩星期前住完幾新淨

jw Marriott 依家匯豐卡有buffet買一送一

Ritz carlton個個103cafe點睇

Thx

依家好多酒店都係做緊package
2個人千零蚊訓一晚+晚餐(自助餐/中菜/餐飲券)or早午餐
已經連埋upgrade房+4點check out
有人生日會多個蛋糕咁
睇下你想咩地點同食咩咁解

如果一個人月租酒店有邊間推薦？

巴打 alva住乜房?

The pier住過一次,都幾正
依家Klook $1600就book到

可唔可以例幾間 thx巴打

請問邊度有詳情?

直接半島啦 2000蚊生日promo

巴打grand Hyatt 係邊個grade 嘅房

RC 淨係食過其他餐廳 冇試過buffet 不過應該ok

上星期去完萬麗
滿福樓好食，泳池正，房就基本不過不失
值得一去

budget?

咪懶 自己google啦

但得房，乜都無 半島父親節個promo就真係跳樓價

少野食

趁PROMOTE 去食中OR西餐, 2間都米芝蓮

想貪個景啲港女多數鍾意

推介就無 我純粹同家人hea玩千頭訓返晚咁解
唔知你咩budget 我見呢個post好多人都係玩2-3千的
google search 酒店住宿套餐 會有個廣告網列曬出黎
海景房 / 提早10點入住 / 4點check out 間間唔同賣點

今個星期限聚令放寬 應該好多酒店重推自助餐
我book咗下星期royal pacific都由畫紙放題改做自助餐

想請教下巴打訂邊隻房型？經邊度訂？
因為屋企裝修要出去住酒店

就係google過唔見先問.

好吖 唔該

Royal pacific 幾好吖。鳩咁大間

Me too我都搵唔到

103樓同102樓, 其實102西餐影相易D

103有無得訂窗邊位

抵喎
天龍軒買3000平1000

提提大家
The Ritz-Carlton Hong Kong同W Hotel都係新鴻基

sor, 可能唔係公開，自膠

或者呢條link 登記有七折

普通房 queen size床

樓下102 樓上103 你認為邊個位置好VIEW D?

8000既話有冇？

見上網book standard個隻得twin beds
係request到打左queen size

推介hotel icon海景房
最近去the Mira覺得間房有d舊
兩間嘅spa都正

Hyatt centric都係

無計可能唔係公開promotion

岩岩打去book 8月中窗邊位都話無位

如果泳池有開你地會唔會游水
Book左星期六住想去游但應該多人到爆
同埋驚衛生做得唔足

有無人去過Rosewood住過？
我今年4月用佢地個優惠住左晚，環境服務都一流，遲下8月又會去住多一晚

呢條撚樣大heung大鄉里出城咁, 喺度講廢話, 把聲又難聽

mira 要SUITE 80以上嘅房先新淨D. SPA SUITE都殘
次次住都upgrade到去SUITE 80/SUITE 100

MIRA啲房我參觀過晒, 最鐘意都係SUITE 100
低層果D特別SUITE太大

冇得避架啦, 大部份都係藍
講Marriott:
OP Marriott - 麗新
Courtyard Sha Tin - 南豐
St Regis 華潤
SkyCity Marriott - 信德
RC, W - SHK

Hilton:
Conrad - 信和

如心果堆唔洗講啦, 華懋

St Regis間野高檔，但位置差，樓下係華潤/中共，一邊就望狗屋
Four Season有無人住過???

幾鍾意汀蘭居，平得嚟個view唔錯，係食嘢要坐shuttle bus出返荃灣/荃灣西

如心啲房幾大，仲要平房都有機會望到海

可以試吓 book 啲 serviced apartment 或者銅鑼灣 Lanson Place

你可以睇下alfred條食評片

滿福樓全世界單點都7折係幾抵

tosca同天龍軒都有景架
推薦tosca
天龍軒就要試下個叉燒同埋鮑魚酥

極少會係酒店游水 除非度假type

佢黃架，成日食好西，不過住酒店就大驚小怪

其實ST REGIS啲房唔會俾前面鷹君遮住個景咩?

舊 同新期有人自殺 荃灣如心都有

死過人幾平都唔敢住
點知係咪住中嗰間

唉, 最衰仆街支那整個武漢肺炎出嚟.
原本今年SUMMER去沖繩間RC度假, 而家molamola

四季麻麻, 啲房要翻新吓啦,
JW仲仆街, D房舊撚到呢, 上年定前年有啲房"翻新"過, 原來只係換地氈, 傢私咁都係咁90年代feel

四季都起左好多年啦
金鐘除左upper house之外我都唔會想再住
個design好舊
新酒店靚好多
rosewood好正

要平嘅話
帝苑 住唔住得過?

其實見上面好多人話平就住 個個狗沖如心/其他平酒店
但根本香港d貴酒店好多都好舊 金鐘三幢 喜來登 海港城三幢 尖東個堆 四季等等 全部8 90年化feel 住呢d不如返屋企訓仲好
要staycation緊係搵d又新又靚既住

其實啲特別Suite係咪點都唔會upgrade到
要另外加錢？
定係鈦金都會升到

都幾明顯係抄煮家男人

佢果D片好明顯係膳犒 仆佢個街沙田龍華都可以讚

龍華請都唔食

我titanium, 次次都upgrade到suite 80 或以上

oh，睇漏咗你講特別suite，我試過一次，口痕問吓up唔upgrade到，點知真係有

我指低層啲特別suite
Titanium都升到？定係最多去到Suite100

我仲以為鈦金都升唔到添
唔該晒巴打

都係果句，呢啲講運，同睇幫你check in條友係點。
果次係有個大粒佬喺front desk度睇場，我見到咪搏吓囉
點知真係得

仲要幾好味，覺得好食過逸東軒

最撚戇鳩真係人哋拎部空氣清新機都講一餐，仲要影撚住人哋拎嚟同setup

好撚大鄉里

原來係咁
小弟Platinum仲未試過The mira啲suite
上兩個星期五去住都係升到Park View
今年要努力啲衝鈦

幾好，$500 黎講無乜挑剔

我衝白金咋 之前玩開IHG

7月之後有elite night credit

IHG啲福利雞到

佢把聲
介紹咪介紹囉我覺得
屌佢老味又要搬下書包, 講下D 4字成語咁樣

大佬丫 咪咁作狀啦
睇左佢2條片之後已經唔會再襟佢D片

我今年先三月白金
勁撚仆街
今年已經難上白金
仲要有效期同上年啲人一樣
又無elite night credit
萬豪有冇諗過今年先升啲人嘅感受

我果陣都諗住轉去hyatt/ihg，不過見marriott同starwood merge，就繼續留喺marriott

酒店數目Marriott 而家真係冇得輸

其實好多地方都死過人既

我無神論就唔多怕

屌你丫，rosewood原來改晒價錢，呢個package既優惠都改左。
好在我訂8月果陣仲係舊價，同新價差二千幾。
4月果陣去，扒房Henry撞正裝修，butterfly room又無左推車仔，真係食野打晒折。好在早餐free左in-room畀我同埋送3支酒仔算打個和

千零蚊有啲咩選擇 同女朋友過生日
最好有自助晚餐
睇過半島生日優惠 又無自助餐
愉景灣果個 咁岩撞正星期一 又無自助餐
呢排捐得太多錢 有無啲平靚正推介

聽日去沙田萬怡 8百幾包兩個人dinner buffet 試完話你知

千鬆d 你睇下四星酒店啦

有咩酒店有大按摩池浸？

仲有另一條友又係

成撚日懶鳩係有錢想曬命但係又做唔到BOB叔嗰種真心唔係曬命而係想share嘅feel

係咪咩Stephen leung?

黃都可以似大鄉里 最多我地講得細力少少。

改善下d片啦

食咗 中下質素
同埋而家都無個個package訂啦

佢做得over左，由其係食野片

最鍾意都係中大 Hyatt Regency
房大又靚又舒服
唯一唔好係 得Cafe同沙田18 兩間餐廳

中下質素 好驚添而家book 好似千二

最好食係一盒盒嘅movenpick

其實都未去到難食
全部都正正常常
但唔好有太大期望

Marriott愈黎愈on9 做爛自己個名

好在我申請左hyatt globalist challenge

兩條友八百幾蚊算啦好在冇乜大期望

當好平咁衝萬豪白金

何出此言

幾耐之內住幾多晚？

係大陸做到爛 基本上玩開酒店都有佢白金 3 4000蚊就有 而家出去外國日韓台玩 大陸人指定酒店一定係Marriott 個lounge輪公廁咁輪 lobby又多人又嘈

飛豬最撚on9

有無人依排住過太古間East?見佢依排個promotion好似幾抵

幾高質個design 但間房唔大

佢d餐廳得唔得？

Harbour Grand arbour Grand 個自助餐今個月只開20/6同21/6

好多酒店都開返晒...搞乜呀

打錯晒D 字

Harbour Grand

不過不失

但佢甜品麻麻地

20N in 90 days

好彩我通常住無lounge既酒店
rc, w, st regis

如心

抵到爛 前個月住300幾蚊 而家睇400幾

岩岩睇完 好似真係幾抵屌

樓上有巴打講過upper house
想問下有乜特別之處？

好難想像如果Conrad 轉Fullerton
咁成個香港Hilton市真係真空咁淨
得番間Hilton garden Inn
當年Hong Kong Hilton都好靚

Rc有lounge喎

RC個lounge，member住冇lounge access嘅房係入唔到。
就算upgrade咗你去有lounge access嘅房都唔會俾你入。
一定要買

Lm

屌 真係好麻麻 食得最多係雪糕

佢窗邊得2-4張檯

就算高級會員都一定要俾錢入，當佢無啦

最正真係movenpick
呢到啲嘢樣樣都睇落好食
但食落口就頂多值HK$150質素
不過佢早餐又OK嘅

如果淨講西餐（唔係自助餐），邊間酒店最正？

四季
文華

依半年真係300蚊左右狂爆房，爆開嗰幾間唔講，廢事比人爭

但真係勁抵屌，有時星期五放工去到星期日兩晚，6舊

以前爆要800至1000蚊一晚
同得女友爆一定要揀4星以上，唔明點解咁多人揀咩百佳依啲兩粒鐘既垃圾地方，又污糟又冇得瞓

想問下buffet黎講 邊間質素高d 要有即開生蠔
萬麗海景如何？

以為所有高級酒店lounge都係要俾錢入
對lounge無興趣無深究過

Marriott淨係RC咁玩姐
不過RC lounge d野係精美d. 不過要比錢不如正正經經比錢食飯好過
入lounge 既sealing point 就係唔駛錢飲飲食食

終於有d正常人
依度個個都book幾千蚊一晚
我平時都係book開300蚊 4星

唔係Book 3舊水就唔正常？
Book呢d都唔知係咪收過手帶人既

1600 兩個人入Lounge ,

fine dining 約2000千2個人

食fine dining 好過

Marriott 海洋公園個新package真係幾好

$1800 包一晚，海洋公園入場券，早餐， 仲有$1000 dining voucher

咁你又唔好講到幾千蚊既就唔收手帶人既

人人要求同鍾意既野唔同 唔一定咁先叫正常人

$300嗰啲四星住過全身都痕，或者又殘又舊，免費都唔想再去 Eaton 都係4/500 , 俾多少少 訓得舒服d

呢個真心抵，之前普通住一晚都$800- 1k

啲煮食材料都佢包埋嘅？

去donki買、

第一張係 酒店 早餐

有冇1000蚊幾有late checkout

有冇d package係包in room 早餐? 見好多都係自助

岩岩住完帝京包自助餐
都ok滿意

Kerry 係 semi-buffet

W Hotel / Ritz好似有其他option

有無邊間附近有車位

汀九橋個間有錶位 帝景？好似

好似要會員先7折？ 就咁申請？

renaissance 細房就麻麻，間房太細

間 steakhouse 可以一試

法國？意大利？扒？

Feast ok

算正常大細 有啲高層房有海景

不過食物都 ok 間 bar 幾好 feel

可以考慮 Kowloon Regal，仲平

天龍個叉燒最好訂定先

帝苑點都好過成間專收隔離人架啦

請問有冇啲幾舊水，又可late check out選擇？

月租酒店得一星期執房兩次，想問下條rule係咪真係執得咁strict？

港島太平洋酒店如何?好平

應該係同一集團

笑左

Oh sh*t 自膠 咁一定 Royal Garden 好啲

正。一齊叫

本身帝苑都高級過九龍富豪好多啦
你搵海景嘉福 九龍香格里拉比就差唔多

嘩屌紅色背景都當避唔到
仲要幫黑警整飯盒 含撚啦

冇呀因為問果位師兄本身話要平所以我 suggest 同一個 area 可以考慮 Regal 姐

九龍富豪真係唔多掂
以前都係專做大陸平價團
啲房好舊

大家去邊買浴缸condom?

其實如心荃灣都係
好撚多0團費蝗蟲團住

所以真係再平都唔會考慮

呢間有沒洗衣機？

冇

宜家Book如心永遠得返低座之前4月住過2晚 有得揀高座 好似住69樓 都ok正

淨係想要in-room 唔想咁早起身出房食早餐

想同屋企兩老住返晚酒店，望下海景咁，有無邊間推介？見好多都只係推親子優惠budget $2000內

有沒相睇睇，有興趣

book親子啲package有乜問題？

好多都只係兩大一細

但RC lounge包你早午晚下午茶宵夜 5餐wor
仲有free flow紅白酒 moet香檳

呢間普通會員都有7折

不過我試過一次就無興趣再試多次
反而好掛住個蝦多士

去旅行住酒店我都係鐘意自己帶酒
不過既然rc lounge 有檳咁就可以邊食tea 邊飲檳

咁都可以食完evening cocktail 去天龍軒食多少少嘅
我諗住到時淨係叫半份叉燒同蝦多士

Rosewood 個海景套房 $15k就可以做大爺

Travelodge, Novotel佐敦有無手帶人？

睇你星期幾去啦 我星期日住 星期一走 唔會多人到入唔到lounge 可能我好彩

職員普遍都閪
係得2-3個女職員好nice

滿福樓真心難食。無折唔會考慮。完全垃圾
未見過一間酒店好似茶記禁上菜
叫8-9樣菜。一次過上
酒店禁上菜我就真係未見過

下，我又無試過wor

有冇人尋晚買到萬麗海景$1333個套餐?

我係st regis 3k都做到大爺

Salon
即刻諗起JAL F

無snp你都買？

抵呀，snp 我另外再book

請問stsy night point 其實有咩用？見好多人話冇snp 唔抵

訂咗幾時
我萬豪日訂咗七月
而家好撚驚多人

有會籍嘅話就有用
無玩開嘅話其實就唔洗理
1333係抵嘅

Click錯就咁post左

女子帝京酒店內膠袋笠頭亡

我本身仲諗住過幾日去book

Regis套房都係3k?
我見巴打都有住RW suite
你個package係點

未book 呀，7月應該集中儲courtyard shatin 同the mira夠平

上兩星期去萬麗就唔算好多人

Courtyard Sha tin 食完個自助晚餐之後真係驚 不了
The mira正

ctrip出完真係好令人不安

之前貪平住Royal Pacific, 間房又殘又舊
住住吓真係想check out走

courtyard 最平呀
the mira 平房好舊呢

8月前weekend 你預都爆啦

仲諗住有機會試下添

500蚊尖沙咀算係咁

有冇700蚊內酒店有早check in 遲check out
好似得royla Pacific 先有

我又覺得ok wow
舊但佢都翻新過
房又大 廁所又大

宜家有優惠 個價都幾吸引

屌真係比ctrip玩撚死

你白挑緊？

而家silver , 想由ihg 轉marriott

即係無申請白金挑戰？

上星期申請了

原來係咁

st regis 套房會員日個陣賣3k
rosewood我無住suite啊

灣仔間世紀點睇

荃灣荃華街悅來坊商場1間酒店，今（19日）下午3時許揭發命案，1名30多歲女房客被職員發現在房間內以尼龍繩上吊。41歲姓黃職員報警及將女子解下，警方人員接報到場調查，女房客由到場救護員檢驗後證實死亡。警方調查後相信事件無可疑，屍體稍後由黑箱車舁走，警員正調查死者身份及自殺原因。警方稱，吊頸自殺女子37歲姓王，現場房間發現有檢獲遺書，其死因有待驗屍後確定。據了解，王姓女死者疑受金錢問題困擾尋死。

01唔貼link

而排咁多人去北角果間凱悅尚萃
不過個海景係幾好

尖沙咀有咩酒店$3000樓下有雙人浴缸同海景

rosewood

做咩咁睇唔開拎萬豪白金...

又開賣

異常訓得差

巴打grand hyatt係咩房型

好後悔申請得太遲

睇片多人到嘔，間房又細、兩個一齊沖涼都唔夠位

全世界咁多地方有佢嘅酒店 拎多樣冇壞反正都成日住

ching講到去自殺咁

嗯... 我都對依間我有少少失望

睇片見到個泳池就恐怖
啲房又冇特別，又細，而家又多人，你住埋我果份

點解平咁誇？見佢做緊幾千蚊晚

之前支持左佢好耐，不過而家睇唔過眼佢係咁奶大陸袋底。同埋大陸人差唔多全民白金咁濟，成本2千蚊都可能唔洗，係香港玩白金一晚都過千蚊。愈諗愈唔妥佢

中資

唔正，好細
冇浴缸

BOOK 左食自助餐, 有冇伏?

Cordis 好似有個package 12點check-in, 四點check-our

未去都知多人都仆街 成堆人寫comment個個都評賞家咁款 分分鐘上撚埋youtube 片 重點係有讚冇彈

如果冇join package 係咪都冇乜機會r到delay check out?

royal pacific 五百幾住足33個鐘

buffet嚟嚟去去都係果啲嘢
不過而家wkend一定好撚多人。
我驚死，我就唔會呢個時勢食buffet。
啲撚樣一度夾嘢，一度傾偈。
啲死人手撩完鼻屎，啜完手指，拎個夾夾嘢食，之後你有又拎果個夾

通常都應該可以r到1:00pm

果啲仆街旅行網站係咁推，啲港豬又鐘意睇，之後成堆人買。

啲港豬老豆老母約埋其他家庭，帶埋啲孽種"親子度假“，又唔教好佢哋啲孽種，呢排成日見啲仆街仔走嚟走去，啲老母同其他c9 fd喺度鳩噏，唔撚睇實佢哋啲孽種

我好撚憎“親子遊/親子度假”呢個term

同埋班評賞家好撚大鄉里，乜柒都講。
呢排最常見就係話房裡面有nespresso, 講到好正好高級
我住咁多次酒店，掂都未掂過啲nespresso

你去住就得
其他人住就係港豬同埋孽種

咁快無印象？

孽種講緊有爺生冇乸教果啲

HOTEL ICON 草菅人命 唔俾人入去休息

咁咪去啲起碼無阻礙人道救援 出賣手足既酒店囉

你唔講埋Renaissance？
萬麗酒店禁員工戴口罩 即使有病都不能戴

咁你咪補充囉

除左油麻地eaton無乜邊間黃

Icon 換咗個洗手盤定唔知乜鳩野嚟比人裝飲用水 真心唔敢飲

我知酒店無乜邊間黃 但盡可以再係呢堆酒店到搵啲無阻礙人道救援出賣手足既酒店

信和集團

半島
放手足入去避難

除左半島逸東
好似都無乜邊間
而家mk tst啲酒店為左搵錢大部分變晒做隔離營唔出聲
尤其啲cheap檔無乜名氣個啲
我有次送外賣上漆咸道間best western
屌你老母apps都無寫要無接觸
點知一開門見到手帶
即刻沖落去k11洗手搽酒精消毒

帝苑
先唔講sell hk旗下
成日有人係入面自殺
有同事好耐以前係個度做
話返通宵會撞鬼

仲有早排先有黑警係個度販毒吸毒

上星期住 Ritz

住 W 淨係浴缸都夠玩

如心直頭垃圾啦
雖然幾百蚊夜你都唔預會有咩服務

以前專接蝗蟲團
唔殘就假

港島唔好太貴想有浴缸有乜推介

nespresso好撚平喳喎

呢間要幾錢

rosewood 4000+ wor ching

咪講左會員日 套房半價啊嘛

nespresso都高級
我係香港同埋旅行住酒店10間有8間都有nespresso
係試過bali間四季用illy
我次次都唔飲 無飲開espresso 飲咖啡我寧願早餐嗌杯cappuccino
TWG又係 我通常都唔飲 好多農藥

globalist
base香港真係好難做到globalist除非成日出trip

extreme wow suite 正wor
book wow升上去?

weekend club好多人
閒日 102 樓個club又唔夠人手

extreme wow suite 過萬啦 大到可以係入面踢波

非官網訂咪做到

上年元旦住咗Harbour view suite 睇煙花
個bathtub 對正維港
Service 好正所有staff 都好有禮貌
我鐘意佢多過歐洲/東京嗰啲MO
入去住真係可以完全唔出酒店
一日三餐運動做spa同剪頭髮都可以足不出戶
可惜Pierre 就快執
以前鐘意得閒落去Pierre 食個lunch 飲吓酒
同埋兩年後返英國冇得再去mandarin barber 就又要搵過另一間剪頭髮

試過星期六住，第二日俾樓下班賓妹嘈醒
佢地播音樂播到勁大聲

如心見過最平411雙床大床浴缸
附近仲有don don開到一點

有冇人住過千禧新世界香港酒店 New World Millennium Hong Kong Hotel？ 見而家＄1000就有海景房

```

想問下香港萬怡好唔好住

飲Salon 開心過屌閪

其實可以再平啲，識人可以再有七五折。
佢個廁所特登設計到四面都係鏡，好意淫

或者用FHR book套房下一個level再博upgrade都得
仲送US$100 credit、早餐同埋保證4點co
virtuoso都做緊免費upgrade優惠
正常人根本唔會直接book咁貴既套房

check in時問佢有沒得加錢upgrade？

呢枝係n. 21/280 嘅late disgorged edition 如果冇記錯
飲住欣賞夜景真係正過屌西
不過係celebrate 20th anniversary of HKSAR
想下一枝salon 係1996
拎酒真係抵過入到去order 酒好多
隨時order 一枝Dom/Cristal 都三四千起跳
我買salon 都係三四千

無泳池都住？

本身都無興趣 有gym room 嗎？
房okay嗎？

有
未住過唔知

好多有錢人去唔到旅行
咪放假去大酒店住下當體驗下外國旅行

好多staycation package勁吸引

唔係好同意 睇你想要咩 雖然個幾間8 90年代咁嘅裝修 但服務同野食質素冇得呃人

如果呢幾間服務同食物唔得就執左啦 佢d設施咁舊

如果咁講半島咪可以收皮
成百幾年前格局
fs已經係全香港最top
咁都有得屌無野好講

如果要埋設計upper hse拍得住fs

有歷史唔代表舊
半島保養得好好，同埋佢係耐歷史但d房一d都唔舊

應該得hyatt centric， 而家個staycation package 加$400就有個對住海嘅浴缸

咁可能多人lu

樓上啲人又要房啲設計夠新 又要野食好食
咁咪去rosewood個啲囉
百貨應百客 人地唔翻新 可能target customers係年紀大嘅人 住慣舊式設計
雖然真係好似大陸酒店

會有啲咩服務
平時住嘅酒店check in 完就上房
咁住文華𠵱啲又會比到啲咩你？

有冇人知灣仔諾富特世紀酒店既高級客房好唔好住?景觀如何?
同埋有冇浴缸用

呢間收皮啦 千其唔好住

有冇詳情講下，第一次Book

d房好舊好細，同埋有浴缸但你唔會想用

sosad。。。
巴打有冇1千左右有靚浴缸推薦既酒店

mira

rw新世界既
都唔爭在用埋中資ctrip
起碼自己負擔都細啲

呢行全藍紅咁濟
一係就返屋企訓仲舒服

住日航不如kerry/嘉福/九香

rw，regis個種仿古典歐美式裝修仲嘔心

pen起碼有真歷史痕跡

尖東摩地3寶
千幾銀有海景房

見到巴打條底底 唔敢住酒店了

用ctrip唔止係紅藍問題，係個人資料都怕有問題

凱悅有冇人住過 正唔正

其實正唔正真係睇你expectation

個人覺得幾好，正正常常

royal garden 住過一次

個電視連高清都冇

會有人接你
有Manager出嚟同你傾計
房既蛋糕同報置為你個人喜好設計，佢知我好鐘意大自然，就叫餅房特登整左個星空蛋糕同朱古力送比我，跟住又handmade 張雪山既卡比我，但唔知佢地係點知道我喜好， 我book房既時候完全無講過我係邊個，鐘意啲咩。

食完飯返房，見佢較好哂水，玫瑰花路去浴缸。
第二日訓到兩點，過哂早餐時間都想辦法整返個早餐比我。

同好多高級洒店比，好多人既服務都係趕收工機械人mode，成日懶高級咁，但文華你係feel到高級得黎又好nice好friendly,當你係朋友咁，冇嗰種氣場。
加上大堂啲姐姐好靚
文華既感覺比我係溫文儒雅
Rosewood既感覺俾我係瑰麗時尚。

North point - city garden hotel offers $688 a night and dinner buffet , anyone tried it before?

如果想係酒店部電視睇netflix可以點做

帶hdmi線同adaptor,我次次都會去睇Netflix switch

二大二小邊度抵？租幾個月

呢排有咩staycation package抵屌

最好有海景

係咪唔可以手機連HDMI 睇NETFLIX，次次都有聲冇畫

試吓Airplay

主食甜品
有無抵食酒店buffet 推介

午餐或下午茶
唔需要靚海鮮
狂食甜品 要求多款

TST Hyatt Regency ？

咁癡線會知道啲個人喜好？

佢有條team係負責做呢啲
我懷疑佢search我email 睇我IG再起我底
我最近去咗邊佢都講得出，然後就handmade咗張3D卡比我。佢地都好識做，不斷讚你同女朋友，話好幸福，男朋友對你好好呀bla bla bla。

當時有花、有蛋糕有朱古力仲客房upgrade埋套房
呢啲全部4千幾就搞掂。夜晚去埋robuchon食飯，女友非常滿意。

search 到唔正經會唔會有另類嘢玩

Btw 聽完真心好吸引...好貼心

我iphone就tv-hdmi-hdmi lightning adptor-iphone,跟住開Netflix app

買個anycast唔得咩

我有chomecast,但你到時又要搵第部share個wifi出黎比部電話同cast join同一個wifi，廢事煩
同埋除左chromecast,其他都唔穩定，唔好貪平1、2舊買其他雞野

個人經驗, Fire Stick 係最好

點解好似好多酒店都Book唔到8月房間既，真係咁爆？

如心海景酒店暨會議中心 其實係黃定藍？
底座海景房好唔好住？浴缸正唔正

華懋點會係黃呀

香港除左逸東同半島全藍、所以住得就唔好諗

打算訂，點知按確認後係咁轉，又冇收到Email。。。
係咪即係訂房失敗？唔想重覆訂

我之前都試過 我直接close咗個頁再book 無重複book嘅問題
不過建議你直接打電話去問啦

再訂過就成功了，check email收得一個確認
thx bro

駁switch係咪要帶埋個dock去?

可以睇下個大KOL啲post
萬豪做緊新一輪半價優惠
ritz carlton 萬麗呢啲都有海景

an機用chromecast咪得

巴打住開文華? 住得多應該build up左個profile

兩間唔同feel啦 但講台北top1 好多當地人都話係文華

係 最靚我諗都係呢兩間
台北好少luxury hotel 四季半島rc wa conrad個啲都無
唔似國際級大城市

大倉點睇

係

Hyatt Centric 平日多唔多人？ 見佢promote 得咁勁，驚平日都逼爆人

第一次住

聽落好變態咁但又幾窩心

我估巴打可能4月仲未退疫情既時候 去文華。呢輪大家出返哂黎 職員應該無咁得閒

尖咀同沙田都 not bad

其實半島都係藍

文華係怡和集團

半島個老細唔算藍啦

縱然如此，對香港這個家以及中國的長遠發展，我的信心絲毫未變。誠如本人在2019年9月致香港人的信中 寫道，「我們堅信的香港精神，是透過尊重、瞭解和溝通，去尋求解決方法。」年青人是香港的未來，本人深 信他們當中有著世上最富的創造力和創意的人才。
政商界領袖有責任與年青人溝通交流，給予他們希望，並確保他們有機會實現更美好的未來。本人與兒子斐 歷一同參與集團舉行的同事交流大會，旨在聽取來自不同背景和專業的員工對香港未來走向的洞察和見解。 集團的行政總裁郭敬文先生也定期和同事進行交流，當中也有與年輕一代員工的對話，並談及多方面的議 題。我們現時的當務之急，是與其他同業合作探討多個方案，希望吸引旅客重臨香江。
過去一年的社會事件嚴重打擊了香港的經濟，旅遊業更是首當其衝，而本公司在2019年

而家重點去啲有得late check out，最好total可以stay30個鐘嘅酒店，可以慢慢嘆，唔使咁趕

做生意好少直接同政府對著幹, 攞牌 巡查 投訴 大把野可以搞你

有冇邊間buffet係OK好食
而且仲可以瞓一晚

前日用日租Apps去左CORDIS
個staff唔單止態度好好
仲幫我地upgrade左上去接近最頂嘅Club Deluxe Room如果冇奧運堆私人樓就咩都望曬

成間荃灣如心唯一可取嘅野就係個浴缸
唔係貼住個牆 真係獨立出黎 又夠大個
但成間房個硬件都好撚cheap 似係淘寶訂黎
堂堂五星級酒店仲用緊支那海爾電視機 屌曬鬼
不過底座得三十幾樓 望出去有私人樓
其實都唔係點開得簾

五星級？吹大左

生日預千幾蚊包晚餐
暫時睇左帝苑/嘉福
本身想睇RC 但過左promotion
仲有冇推薦

講就講五星 但實質似四星多啲

有冇staycation分享下

Conrad抵唔抵玩2800都算貴

平日普通唔算太逼！

因為生日，同埋渡假
都試過住過黃金、帝景、帝都同西貢碼頭酒店

黃金：房大，海景正，但樓下野食一般，隔涉
帝景：海景無黃金咁正，但避世黎講性價比一流，平日住平
帝都：生日package三餐自助餐食到嘔，房景麻麻
碼頭：貴，早餐ok

想問英皇駿景 好唔好？
Thanks

試左最平個package幾正

附近係墳場

唔好。都真係算幾細 格局似爆房格
位置又麻麻地
佢個價又唔係特別吸引...

7月中想book
鐘意浸浴
有冇人知 有冇啲浴缸大啲
上個月見平住過mira
唔錯 但都係一個人左右浸

如果慶祝生日大家會推薦邊間？
本身打算揀半島（可以加錢坐勞斯萊斯）
但上面個巴打講到文華啲服務好好 好吸引
W hotel 都有睇過 見佢間房嘅景色不錯但package 唔算吸引
定係住rosewood / Murray 好？

你鍾意
經典奢華
夜店風
現代moderm luxury邊樣

經典奢華/luxury都可以
我個人鐘意有歷史情懷嘅感覺
另一半就唔鐘意太誇張嘅嘢
半島/Murray 係咪比較適合？

唔想咁跨張 w rosewood唔洗諗
剩低半島Murray 文華
但歷史意義就文華/半島啦
一個港島一個九龍 睇下邊到方便

北角promo 左咁耐 實爆到pk

住左一晚北角Hyatt
都幾新
但check out果陣見勁多人check in打蛇餅
有無巴打住過太古東隅？

住一晚weekend包自助晚餐
除咗eaton之外有冇邊間抵屌

沙田alva?

睇過 但full booking左

前排住過北角間Hyatt Centric
住最cheap隻房
個海景勁廢，瞓喺床係睇唔到個海，要哄埋去個窗先睇到
個infinity pool簡直係擺設嚟，超細，又多人

當爆房嘅話幾抵，又有牌子又新淨
但如果想要個景真係要畀多少少錢

差唔多價錢嚟講我鍾意Eaton多啲

驚唔驚佢地入你房果時拎埋你女友d bra係到J

Hyatt貴過Eaton

Eaton房好細、又無景，唔計黃藍淨講質素
佢性價比好低下
同價住到帝京帝苑，起碼大同裝修好d

Eaton buffet幾好食
幾個月前我去嘅時候仲要全個泳池得我地兩個人

帝苑未住過，淨係去過食嘢
呢間嘢乜唔係好舊㗎咩

有冇人住過金巴利道嗰間Luxe Manor？
嗰間長期好平
但喺agoda睇又有5粒星

Lobby同外牆果d麻麻，但房入面我覺得幾好
呢個價位算幾抵，你可以上網睇下相

帝苑啲餐廳掂唔掂
見佢package送咩意大利餐

一班後生仔開生日party就W 真心個感覺無得輸

我最近住W都有差唔多experience
不過佢地有email問我鍾意啲咩

帝苑 sabatini 冇得輸

個人覺得Conrad 真係太舊接受唔到
不如都係正正經經去Mandarin 住返晚dinner 去Pierre lunch 去Man Wah 飲茶

Sabatini 好耐冇食
Le Soleil 都好正好掛住佢地個春雞

Renaissance
浮金海岸

住左一晚炮台山Habour Grand, 房細, 設施有D 舊同Dirty, 冷氣好嘈下, 訓得麻麻
自助餐七月先開返, 所以人比較少
泳池唔多人, 仲有好多洋腸同鬼妹
職員幾好禮貌

有邊間可以泊車

4星硬件
2星服務

半島囉....

有隔離人士
你住埋我個份

GR專做呢啲
等你覺得酒店take care到你一切
香港人可能少接觸
鬼佬好buy呢套

放咁多無薪假
仲敢好似以前咁無黎禮貌咩

其實正常人會住呢d 咩 個價可以住半山淺水灣個d 豪宅，我諗單身貴族玩幾個月先會考慮？

可能貪新鮮掛 無問佢

睇完squarefoot 個360 tour 真係想像唔到比咁嘅價住咁細嘅地方 有錢真係任性

好記得上年去台北W 個bar 飲野個陣好多女著到搏晒命咁係個泳池行黎行去又有班gay 佬係度依泣 之前住過泰國間w 個早餐好正不過成個gp 嘅感覺似係懶型得黎無咩class 個隻路線 啱後生去爆下房玩下唔啱relax

murray 住過間房幾簡約得黎都精致，重點係夠新所以成間個feel 都靚同舒服，可惜就無咩景。樓上間popinjays bar 個景幾舒服開揚。缺點係d staff training 未到一線頭，好多細節都做得唔夠好 (房入面送嘅水係百歲山 見到唔知好嬲定好笑）最近去d staff 有禮貌有誠意咗d 不過d 細節都係爭d (自己泊車個陣個泊車仔跟住我一落車就問我黎做咩 起碼講句welcome 啦下話）要求高就唔好去。

可能始終唔係做開酒店 d training係差d咁

w出名hehe酒店黎 好似係
以前細個好鐘意w個種夜店風
但愈大愈欣賞文華個類樸實加服務

feel 到，唔知邊個財團啲新嘢

有冇人住過page148

曼谷同台北W真係好多hehe

個feel好舊 80/90年代商場咁
有玻璃lift. 望返室內
要新酒店就唔好選呢種

sabatini入去好似去左歐洲舊餐廳咁 佈置壁畫 不過個feel好正

酒店項目造價高達10億美元（約78億港元），並交由九龍倉置業同系的馬哥孛羅酒店集團管理，

唔怪得做到咁7

嘥咗個咁靚嘅場

有啲想 book Murray 玩，佢入面啲餐廳有冇邊啲推介？
有 1,200 餐飲簽賬額

我淨係試過地下嗰間Cafe啲嘢食都OK不過偏貴你嗰$1200唔難用

住北角hyatt算啦

巴打話北角Check-in排長龍再等兩個鐘先有房 咁既話我會揀courtyard shatin 佢d房無想像咁舊

2220訂rosewood 星期六日 算唔算抵玩

有冇早餐?

無 係咪bk貴左

唔係

呢排成日住酒店住到窮，本來仲想加多一千轉海景

住加自助餐有無巴打推介
2000以下都ok

我識個客住緊Rosewood 頂樓
4000呎 65萬一個月

TST Hyatt 好似得得地

真係太窮，呢世都唔會諗住呢d

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

各位ching, 如果求婚，邊間酒店環境好（ 筆直3000-4000）連食

如果求婚就唔建議太fixed budget

會多少少應該Ritz

邊到睇到

邊度訂有2200

想問下將軍澳間皇冠假日酒店如何？連自助餐

5折code

平到癲

多謝巴打意見
Hyatt tst 自助餐正？

好似爆左quota

我都係 入咗code之後減到半價 但入好晒卡number之後話比唔到錢

我4320 book左kowloon peak suite

我都用呢個code book左k11 artus, rosewood, upper house
直接book套房
洗左成皮野

我都bk左k11 不過有少少後悔，好似一般般都係贏過景，不過算啦未住過去住下都ok

幾鍾意andre fu個design
俾到屋企既感覺我

想問下尖咀帝苑大家覺得點?見佢1k一晚包一餐 仲可以late check out
都幾抵屌咁

你skip左d大集團就ok

無哂啦、屌我仲諗住岩岩放工可以book多幾間
暫時淨係bk左一日hotel icon

HOTEL ICON好咩

好撚多人

但實話實說，啲野好新好靚

呢個價超值

1000左右算係平價超值

不過好多人

Book 咗K11
一係就Rosewood

呢兩間一定膽黎 平到痴左線

次選Hotel Icon / Cordis

買左k11，2800左右，harbour one，包早餐，再包1000餐飲credit

我個人幾鍾意

好似去咗外地旅行咁

1K都抵住

但佢個晚餐就認真麻麻地
俾錢食嘅話 我覺得只值$200內

屌我bk錯左
bk左山景包早1800 早知bk你個個

我搵唔到有包1000credit既？

好想book啊

我都係

佢聲稱個餐原價值800不過佢送既話 唔太難食都接受
房果度會唔會好舊？

一個折咗2000頭一個就1000尾 不過都係冇海景

$800佢老味 食物質素係茶記咁

不過又咁。食飯果到氣氛幾好。有啲懷舊情懷...
有live band（不過唔好聽！有個阿伯尹光咁嘅唱腔）

房入面又算新喎。洗手間都乾淨 無污邊

多謝巴打一於去試試佢

有冇邊間有海景, 又有晚餐buffet
諗住下個月同女朋友去住返晚, 畢值$2500內

萬麗海景 Kerry hotel grandhyatt

Klook east hotel

再搵下1200蚊內 兩人dinner buffet

我都搵唔到wor

北角間海匯好唔好？

Hyatt Centric 會啱你budget 不過太多人

海景嘅話可以睇下sheraton ／TST Hyatt regency

Hotel Vic 改咗名做Hyatt Centric
唔怕多人就okay

Grand Hyatt啦，有個escape24可以住足24小時，有得揀dinner buffet，同你畢直差唔多

Rosewood 有無人試過？

佢有個叫Victoria Dockside Essential Staycation住宿餐飲優惠

包括呢個
「於The Butterfly Room或Tea Conservatory享用晚市套餐 (兩位) *每次入住享用一次」

但research 過，只係知個the butterfly 有tea 食但竟然有晚餐？我驚係伏

請指教

拎過個set dinner menu，覺得唔太吸引，所以冇揀到，the butterfly room其實係地下，同holt’s cafe連住

帝景我男朋友鍾意個海景，成條汀九喺正個窗前
不過啲床極差，瞓到腰酸骨痛好似俾鬼打咗一身咁

咁辛苦要等幾個鐘先住到

想問下邊間酒店嘅spa最正

文華 半島

係hotels 訂左就覺得全部都唔抵

你地幾點check in
上次我7點去無乜人

剛剛睇到佢個menu
真係寧願佢比$1000 coupon 比我食其他野

佢間房勁細 但夠靚同新
Check-in有排等 泳池多人又細 但靚

食左邊間？？

請問帝逸有冇得late check out

荃灣如心咩事

自殺

酒店業 有咩隨便問
關於酒店黃藍 上面有人話半島黃
重申佢係閂唔切閘 唔係唔想閂閘

依家月租邊間平？
8-9月屋企想裝修要住酒店

睇你想要咩價位同咩地區 仲要睇吓你想唔想要煮食用具

如果齋純粹講平嘅話好多酒店一萬蚊樓下都有
但都好肯定咁講價錢反映質素

最平嘅咪就係青衣華逸 葵涌旭逸 土瓜灣8度

如果唔介意既俾多少少 大概萬鬆啲既會舒服好多

應該油尖旺

痴撚線成班平行時空
仲諗乜春staycation
減少本地消費
淨買必需品
其他錢轉美金算

兩個人千三搞掂？

Deluxe Victoria Harbour view suite 個view 好正
但係個人覺得個layout 有啲怪
個living room 好長

有邊間又黃又平嘅

book左一個月如心艾朗酒店連早餐，希望唔差

一個月？

逸東

住足1個月

Bedroom 個view 好撚正
不過lounge 啲cocktail 同light dinner 好撚差
如果特登訂club room 為咗有club access 真係搵笨

套房幾錢

5000多少少
RC HK 除咗view 正其他都好麻麻
冇下次

有無抵食好食既自助晚餐推介

等會員日訂半價套房啊嘛
半價3000幾就book到你呢間套房

訂rosewood?見佢寫有$775 resort credit，想知可唔可以用黎食飯

冇師兄咁富貴
我冇Marriott membership

會員日個陣連最普通白板會員都有半價wor

老實講我prefer MO Pen FS 呢啲多過Marriott 嘅RC St Regis
所以我從來都冇考慮過Marriott
不過如果唔使好高rank 都有折又幾好

算唔算平？諗住book

搵呢個package

不過可以in room dining order 天龍軒啲食物幾好
麒麟玉樹雞同蝦多士唔錯
又唔係貴
係房食舒服過係餐廳食
Ps 枝舊salon 真係有啲似Montrachet

應該秒sold out左？

訂左rosewood 有半價

冇秒sold out

之前住咗兩晚都好容易買

我打咗去問呢個月已經full左！

問左可以用係餐飲
但間bar出名服務西

想問下最近有冇酒店做緊住2晚優惠？
Thanks

係riB, ,唔係riD

上次係club customise cocktail，好滿意

邊間多雞叫

有冇人玩過Murray個package

買咗 包afternoon tea

其實都重諗緊買murray定Conrad好

Murray 我對佢有啲情意結
巴打想追求啲咩

有邊間近沙灘係正 西貢個間不了 考慮緊黃金
汀蘭居個沙灘好似好垃圾

其實兩間都有pros & cons
Conrad 就野食睇落唔錯但間房個facilities同埋個style 就舊舊地
Murray 就岩岩相反房唔錯但係就野食睇落麻麻
不過Conrad 就叫做有海景睇下

所以就卡住左係呢兩度地方

去conrad就揀weekend brunch

住足一個月連早餐

上官網睇7月個buffet dinner 好似冇咩野食，不過千零蚊 late check out 都算幾抵

有冇巴打住過分享下

個自助餐係咁意睇openrice都好多劣評
popcorn或者行去海濱果頭都好多野食啦

邊間酒店＄2000左右
個lounge又正？

我都諗緊邊間好主要想要海景
Budget around 2000

有775 credits 但唔包早餐

留意下W酒店快閃

W 好似冇lounge 玩

比多少少有club access咪有早餐食

近排好多fd去Hyatt Centric
好似幾平 可考慮

租一個月 一萬樓下 有咩好介紹

超貴

2000 就唔會簡佢多人到爆 一大堆families

我1500 以下就Eaton
2000真心唔識

帝京都ok，啲房幾新淨
50% off 訂咗8晚
最平$297

2000住Kerry hotel staycation offer

無野了 海景要近3000

你有冇食過個buffet，想知得唔得thx

冇，見到咁多人唔想食

但可以講係值既

5000 得唔得

正價既話唔得

特價好似都唔係平太多

2000 柴房

柴房睇youtube 唔算好特別，不過二千包$780 credit 係抵

用775食咪得

爆房首選荃灣如心
普通房個浴缸可以望埋全海景
個泳池同gym又大

我用hober app book
大學生login有$200 coupon
Book完又送$100 coupon
原價先$400
折完$200 玩半日
仲平過去時鐘
都唔知啲時鐘酒店點生存

好似話裝修好殘？

我覺得又ok
個浴室都新淨
$200應該無人夠佢性價比高

用到半價code先有2000蚊晚呢支歌仔唱

嗯如果$200 我覺得無得輸
不過佢都值$400嘅其實
但宜家400-500選擇都幾多

Btw 大家千祈唔好去銅鑼灣果間如心
廢到爆....

而家仲有咩？
想問俾多幾多先有club lounge？

而家冇啦，club floor普通房最平好似六千幾蚊晚

你仲提支salon 我啲口水已經流到落地下

舊Salon 似Montrachet ？想試了

Hotel Icon有冇師兄住過 同玩過佢lounge

房正常，早餐唔得，lounge 無試過

Icon 80個間？

唔係，住過icon 80嘅話我就實試過lounge 啦

想知佢個消費額用到咩地方

記錯 應該 icon 36

想mira水療房+yamm
但無promotion做
巴打們有無邊間推介3000內住一晚連晚餐

係呀一入口除咗有bubbles 之外已經好似
放咗兩個鐘之後仲似
不過我女朋友唔太鍾意呢種味
下次同佢飲要買啲young 啲嘅salon

房正常 Lunch buffet都幾好

係咪即係2000有海景難d

咁又唔係 尖東嗰邊幾間，萬麗海景 , hotel icon, kerry etc
1000鬆啲已經有海景選擇超多

點解咁多人鐘意去lounge
要食野我出去食間特色既 好食既唔好

你去外遊就話姐
但你喺香港staycation就梗係最好酒店包晒咁多餐
同埋club lounge happy hour嘅酒喺任飲

但香港唔係好多間包埋lounge

要打卡吖嘛，
拎杯酒，係咁影，之後放上ig

你肯俾錢咪包囉，
一係做高級member

如果我選擇去staycation, 就唔會諗住離開酒店

一係酒店餐廳,一係room service, 多個lounge有嘢食有嘢飲唔好?

P.s. kerry個lounge幾好